有關黑社會"亂入"找落單手足問題

我覺得如果再有人收ORDER出黎打手足 一定要比之前更恨去打殘番佢地
唔洗再去幫佢地包紮,你諗下 如果唔係兄弟制服佢 佢可能斬更我地其他手足
呢D人值唔值得幫,你幫佢=害更自己手足同普通市民
唔好再諗住狗會幫你捉佢 呢D天真想法好多人應該有所覺悟
其二 打殘佢地要比佢地知道千幾蚊唔係禁易賺 呢D錢 諗清楚先好接
因為真係會打到你[殘廢] , 唔好話咩對住怪物不要自己變成怪物
係呢D時候 非常時期用非常手段
記住 [已經] 有手足比人斬了 唔好忘記

手足散盡量搵人一起走 盡量唔好落單

自推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰